蕭生：將成風士病？？？

唔係講左好耐

有蕭神燈一燈

沒事兒

沒事兒

為全世界人祈禱